沙田鄉事會路紅的cx 3628衝向人群

沙田鄉事會路紅的cx 3628衝向人群
載住人

CLS

俾佢走甩咗！屌！

有心殺人

有冇人教點po片

推

差啲撞到人

入面仲有客

搵佢出嚟

強烈呼籲CX3628 紅的乘客 舉報個司機

有3個人落左車行去格離線

推到cx3628乘客見到

有片唔識放

巴打好波
屌佢老母

專業